陳帆：如不再發生衝擊 一至兩星期後港鐵服務可回復正常

港鐵最近每晚都提早收車，運輸及房屋局局長陳帆在本台節目《千禧年代》回應說，這是按實際需要，因為過去時間港鐵設施受嚴重破壞，需要時間修復和改善，但晚上可工作的時間有限，因此要為人員爭取更多時間，在較少壓力下做好工作。

陳帆在另一個電台節目說，港鐵面對盡快回復正常服務的壓力，市民對此有期望，但難以估計何時可回復，如果之後不再發生衝擊事件，相信一、兩個星期後應可趕及回復正常，但如果到周末港鐵又受破壞，好像傷口癒合期間再次受傷，問題會延續。

陳帆表示，有些配件短缺，港鐵會做零件「移植手術」，將未有受損的零件轉到另一處使用，但有些扶手電梯被灌水後需要更換，需時較長。

繼續宵禁

你咪唔好撚開囉
大鳩我啊
分撚清楚邊過係主人未啊禿頭種

如果之後回復平常及不再運狗，相信一、兩個星期後應可不再發生衝擊事件

香港人：如不答應五大訴求 一至兩星期後港鐵將移為平地

如黨鐵繼續運載警察，黨鐵生生世世不會正常運作

承諾不再封站及禁止警察進入
即刻回復正常

831cctv呢

出口術

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊你老未 仲要無事都要搞多一兩星期 垃圾

威脅呀？

wfc 執柒左佢啦

都停左1星期, 香港人都適應左十點後自己搵車搭
黨鐵? wfc?

姐係繼續拆啦

可能民陣遊行果日又停晒d 站

政府以公眾利益要脅港人

每星期搞一次 唔洗再開

正常運作係唔運狗唔封站啊
你得既就再講 反正我都唔搭既

陳生是咪叫緊班狗收手？

關我撚事

你大我阿

威脅市民

又分化
冚家鏟
脅黨鐵以令公眾

繼續囉
屌你老母，睇商界幾時屌柒你

唔搭黨鐵咪搭巴士囉
我代巴士公司多謝你添呀

香港人已經開始唔需要黨鐵
你兩星期先開
驚唔驚無人搭

屌你老母啦，死老禿
而家玩威脅咁話啦啵

唔好開番啦
已經慣左啦

咁講即係本身都可以正常服務
乖就開返俾你用

收皮喇 日日都收早 過左咁撚多日
究竟整過啲乜柒野

無坐好耐 wfc

支持港鐵 繼續收早
我覺得好多地方同商場都舒服過以前 人少咗 無咁逼

1018 蒙住面 拖住手 好浪漫
港島線荃灣線觀塘線沙田區

兩星期？不如執咗佢啦

執柒左佢啦

而家咁咪幾好, 日日收10點
全部人早收返歸

其實你唔開仲好

831

唔好撚回復唔該

你大我啊.jpg

咪撚開，閂早d唔該

平時都會出軌
係黨鐵唔比人搭

你唔開係你蝕唔係我蝕，咁撚簡單都唔明

又想裝修?

根本扮壞,, 日日封9 幾個閘口, 永遠開1個

熄機扮壞

繼續停
搭開巴士小巴舒舒服服係返唔到轉頭

扮乜
係人都知你係配合宵禁

而家冇生意開始縮就出口術

已經覺得有冇都冇咩所謂，咪冇撚開囉
香港人好快習慣

關我撚事？

繼續咁樣大家就會慣左答巴士

你大我呀? 一早罷搭黨鐵

十點收車，油尖旺銅鑼灣啲鋪，尤其做夜市嗰班，應該死曬

以為自己係老豆教仔？
慳啲啦你，成個政府啲人諗野都on79
真係個腦生係屎忽到

唔好呀！早d停啦！ 10點太晚呀！
繼續做！日日做！永遠做！

唔使開啦，執左去啦
無坐好耐一樣番到
叫你老母林太開個公投聽下民意

即係水攻可取

你收皮啦
宜家冇人想搭啊

又推個波過黎 on79

巴士真係多左好多生意
尋日搭我個FD 搭2140開果班E11A返東涌
我2147係天后上電車，2213落車到西港城
架塞到頂閘既E11A都仲係前面停緊燈...慢撚到

咁三星期後再睇下點囉

收皮啦 出軌爛鐵
最好成條收皮 重建做巴士站好撚過

你繼續停啦 我發覺大家都開始慣唔駛搭黨鐵

淨返兩邊真係好撚柒，剃哂佢仲好

到時再拆過

威脅？？

反正唔撚搭, 手足唔好俾佢大到

屌你老母即係繼續有衝擊黨鐵就可以收皮

扮乜鳩呀黨鐵

繼唔繼續破壞黨鐵, 唔該你問差佬, 因為破壞黨鐵係差佬響黨鐵落曬閘之後, 用黨鐵運兵去每一個站從入面走出黎破壞閘口入閘機。

黨鐡想繼續宵禁即管繼續, 夜市死亡, 食店執笠, 失業率上升, 鋪位空置, 物業價格下跌, 政府承擔得起先好做。

最好成日都唔好開

夜晚搭巴士快撚過黨鐵
已經習慣左黨鐵係收十點

想市民比壓力示威者？

皇恩浩蕩

路軌冇事 行得走得 就得喇 都唔撚知搞乜春 係咁早收 不過算 市民開始唔撚搭你

咁你寧願睇黨鐵比人爆
又唔影響我

最多遲半個一個鐘到屋企

睇黨鐵咁多年基業敗於你條仆街手上，心情舒暢
希望黑警唔好手軟繼續做野

10點都太晏 日日收8點啦 屌你老母

你咪繼續停，你政府自己間接玩死啲商舖啫
睇下邊個死先囉
你搞串個party商家佬到時都唔理你就好笑
on99

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

我諗唔少香港人慣左巴士 黨鐵收幾點都wfc嫁

拆

慣左啦，以後都收十點啦~

想用激將法
再令市民分化
停駛我都唔割

不了，黨鐵令我知道其實搭巴士都好方便

轉撚左搭巴士成個月啦你咪繼續封站載狗

全港攬抄

而加用自己特權去懲罰香港市民⋯⋯攞cctv 出嚟睇吓邊d係喬裝人士破壞嘅？
製造假象抹黑示威人士，可恥！

即係認左港鐵做宵禁

正常係咪繼續撞車同出軌

仲有公開831閉路電視呀

咁仲好, 等D人開始慢慢適應無黨鐵......咁佢以後做EMTRY R 都無人覺得有問題..

不如掉返轉再有衝突就停埋巴士小巴

八鄉分區指揮官表示：你咁樣係唔會令到我驚架

皇恩浩蕩呀屌你老味

繼續扮

我決定轉坐巴士.

摺㭍左佢啦
Dllm

即係popo今個星期又要破壞設施

交cctv 承諾唔俾執勤popo使用地鐵設施
我包你即刻唔再有衝擊
派人幫你維持車站秩序都仲得

清楚明白

你比我管理一日就正常

扑鐵已經留左手, 可以再升級嘅, u know

繼續爆佢老母!

哦

繼續打

𨳒
而家無事你都係格硬關咋嘛

開始想回復正常呃水

LM睇幾時再運狗

不如永遠停駛

玩自殘繼續宵禁

係囉
出軌幾次完全冇人記得

曲到圓

依家威脅呀 政治迫害全港市民？

即係點呀？而家可以開嫁 不過撚狗咋 既意思？

支持宵禁，建議提早8點收車，早上8點先出頭班車

你咁講我地係唔會驚
最多咪早睡早起精神好

支持宵禁喎

肯定停晒都得了

致跳閘既巴打絲打

明白 大家識做

點解係一兩個星期？而唔係三四個星期？
會唔會隱含左正苦既一d打算？

再阻遊行再黎過

其實好大獲 唔可以唔記得
不過佢真係太多野要屌

咪撚開返啊大佬
全靠無黨鐵依排先有得收早咋

你一日未公開CCTV, 你都唔洗指意開番

推

*夷

你唔衝擊我，我就釋放港鐵

搭巴士，零影響

收到

唔好再開啦，自從冇咗黨鐵，早D訓個人健康左

屌咪撚開
害撚死人

We are better off without MTR

日日早收車，等班商家佬開聲屌mtr

香港人最叻就係適應
你宵禁一個月根本個個一早搵到方法出街/番歸
繼續停駛只會令更多人覺得黨鐵非必需

執未?

即刻裝修多次

收皮啦，你搭埋我個份

威脅？

無咩所謂,依排收工即返屋企,洗錢少左,人又開心左,又可以同朋友打下機

停左去啦，唔好曬時間

點算呀 好撚驚呀

即係話宵禁中

大9我呀屌你老母
日日唔撚開閘機
咪撚開呀夠薑

不如拆左佢啦, 都冇用啦

831 CCTV交先喇 如果唔係

黨鐵回復正常咪又係成日瀨屎出軌，同宜家無咩分別

831 cctv 吖

香港人咁善忘？！

唔夠, 黨鐵D CCTV都係鐵路特警任睇唔嬲

自爆宵禁

原來佢就係休息撚

其實呢幾個星期，都唔覺黨鐵有整過啲咩，壞的設施依然壞，只是加裝咗強國鐵閘

試著說1020 不要說推

咪撚開啦
繼續幫手不合作運動啦

仲未交831 CCTV ，有排玩

執柒左佢啦

都唔係服務香港市民

無坐好耐啦喎 你咪慢慢整囉

等你整完先再玩過ok？

仲未執咩

宵禁壓力唔係我哋度呀柒頭

發覺原來唔洗坐地鐵都輕鬆周圍去

香港人已經慣左

最好以後都收十點，培養良好睡眠習慣

其實我覺得黨鐵收10點太遲
8點會更好
6點就最好

即係認宵禁

知道了局長

我真係好驚呀
唔好正常服務囉

但有些扶手電梯被灌水後需要更換，需時較長。

仲有唔可以封鐵

根本唔駛跳閘
其實輕輕一推閘已過

含撚啦黨鐵屌你老母 行路都唔撚搭你

最好逢weekend同紅日停駛

攬炒

Who care
連班藍絲都怕左搭

閱

如果話要維修 但係平日朝早又可以全面正常運作 咁壞左乜?

好多野都係扮壞咋喎

戒除一個習慣至少要三個星期
連登仔要幫香港市民脫毒

架車行到，閘機/大堂要維修行車時間可以做，點解車要收10點?

擺明玩野呀!

收皮啦你老味
學人講條件

你大我啊？
如沒必要不搭黨鐵了

係咪恐嚇？

講撚到全香港嘅人無撚咗狗鐵會死咁，on撚9

乜宵禁兩隻字咁難講出口咩

咪撚嚟丫，難得日日可以同女神同車

收撚皮
如果香港有普選, 所有香港人生活回復正常

你大我？ 就同你玩大佢

執柒咗佢啦屌你老母

我地無咩所謂 你幫手攬炒班商家 唔通阻你咩

正常返咪送支畜落黎？

食撚屎啦
大鳩我地啊

講到平時黑警要求時佢無封站咁喎

最好你5pm收鐵。到時日日可以早收工

咪慢慢晚晚都收十點囉

香港人已經習慣咗喇 收皮啦 係到講埋d廢話，以為特登封淨兩三個閘機我地會屌示威者破壞，跟住開返閘機會讚你地做到野？

算吧啦，由612開始 哩個政府連帶幫政府既公共機構已經失哂信任，出生係哩一代既港人永遠都會咁憎你地，唔好諗住改變到。除非我地哩一代死哂

而家政府啲所謂承諾仲有可信性咩？

唔好呀 唔想ot

繼續宵禁最好六點前收車，大家都唔使OT生活又舒服啲

佢地驚 o 的，我地已養成唔搭地鐵 ge 習慣

wfc

佢一味想人覺得示威攪到市民，但係純粹令好多人發現冇鐵，原來真係得

黑警又係，唔行咇唔整噃交通燈，咦又好似真係冇黑警都冇咩嘢撞車冇多到，打又冇咩人乘機打劫，因為會鶳，仲大獲過比黑警打

陳帆你叫得到喬裝警察唔好夜晚入港鐵搞破壞就得啦.

唔撚洗啦 繼續宵禁啦黨鐵

唔好開唔該 當我地求下你

多撚謝

之後都話含淚搭黨鐵
而家慣左真係直接去邊都搭巴士算

你自己停站收皮 關我撚事

吾開仲好 準時收工 吾駛行街 零消費 慳錢比612星火

831 721 裝撚到你唔好覺得香港人好恰

點解早排果三個月無乜事故/訊號故障嘅

冇搭黨鐵好耐, 令願日日搭的士都唔撚搭黨鐵

其實你而家平日啲站咪又係正常運作，做乜講到自己好急要十點就收皮開始整，根本正常人都知你玩嘢。

繼續關
香港人習慣左無鐵 睇下邊個仆街先

dnlm

黎緊禮拜日又裝修架喇, 無日無之, 一日唔政治解決既話

以前日日返工放工都要搭黨鐵依賴曬
依家晚晚收工無黨鐵先發現坐巴士差唔多時間重要有得坐
依家真係黨鐵不了

大家星期日識做了

即係想轉軚
但又要好辛苦咁維持住個姿勢

反而呢種大話每日都充斥係呢個社會

收皮啦禿奴！慣咗搭巴士話知你黨鐵唔開

又想裝修

政府係咁用 等一切正常 平亂 向前看 等論調 完全係冷處理
覺得大家就快收皮 睇死大家
自己分化 大家會唔記得 着緊

cctv?

十點後都冇見過站內有人維修設施...

摺撚埋佢

政府控制黨鐵

根本冇野整
畀佢扮下

5點收車 正呀
人人有得早收工

咁高調煽動犯罪

跟本唔係有冇破壞
係你講野冇人信
成班垃圾仲未做自己衰乜
真係好撚柒

跪求晚晚收10點

咁你以後可以收10點

屌你老母，721 831 封站圍捕 做運狗車 果幾筆都未撚同你計

威脅？我屌你老母 你繼續落閘啦臭西黨鐵！

如果1020和理非遊行都係封站既話，一至兩星期後港鐵一定開唔返

一齊攬炒啦，睬你都有味

話撚知你以後唔撚開

其實根本唔洗跳閘
有朋友話我知
今朝上水黨鐵遮晒顯示器
我朋友以為do左卡
原來無do到，但都成功推過左閘機
係少少卡左下

食屎啦. 執柒左佢以後唔好開呀

你立即公開831cctv 先啦
講咁多廢話

唔好撚開囉

慢慢習慣唔坐黨鐵
之後你開唔開都無人過問

咁咪直接承認宵禁

無計 , 係香港人春袋
23.8% 黃絲頂唔順, 佢好命
呢個世界有其他鋪頭嘅

唔使啦
大家已經習慣左冇黨鐵嘅日子

黑警又準備出動

執鳩咗佢啦

明白 開返後繼續裝修

扮乜野
政治任務就政治任務
無人會怪你

得啦得啦

我想党鐵唔撚開呀

黎緊星期日唔封站唔運狗，咪有計傾囉

我坐開巴士
你咪禁囉柒頭

咁講咪即係擺明話俾人知唔回復正常係因為政治問題, 唔係維修進度問題

你咪唔好開囉
酒吧業個啲多謝你之麻

咁要叫黑警停手喎

習慣咗 第一時間都唔會諗起黨鐵

痴撚線 之前就扮晒話維修先要提早收
依家直情講到出面大鳩我地?
成間執柒左佢咪撚做啦
我寧願日日坐巴士塞車都唔撚會再搭19黨鐵啊

咁你就等依個世界忘記有MTR依樣野啦

依家我唔係巴士就揸車架啦
黨鐵不了

引戰

咁你不如執柒左佢算啦

不如摺柒咗佢

最好黨鐵一世都唔開
等班港豬戒埋坐黨鐵 等d鋪快d執

Copy

黨鐵封唔封對我無影響
你大我啊？

睇來要大裝修

On9 logic again

你咁樣 我係唔會驚架

繼續繼續 唔好俾佢停

唔好開囉

回覆正常都係罷搭
巴士又有位坐又舒服

唔好俾佢停
黨鐵對經濟戰好重要
我要繼續攬炒

頂佢個肺而家勒索我哋吓話!

831ccrv+不再為政權服務
換你一世平安

你大我呀？香港人唔大得架

咁你叫佢接埋喇

完全唔覺黨鐵收早左冇乜影響

*有乜影響

哦
原來仲有一個星期做野

幾驚你話聽日無事呀

唔好開丫，開返正仆街

唔需要

屌你扮爛設施之後想玩民意逆轉 玩宵禁

扮你老母 禁你老母 你老母臭閪全部出賣香港人既仆街都要死全家

多謝提醒
拆佢老母

最好成條執左佢

公開左831CCTV先好同我地講數！！！！

最多咪早D出門口
搭車搭貴D

問題無
Bye∼黨鐵

明白曬，帆哥好嘢!

要改善
收8點最好
日日準時收工 唔洗ot

office hour就正常運作

搭巴士啦，重搭鐵

你有撚排都唔洗開

想威脅？

唔好開啦柒頭

兩星期就補滿血喇

已經習慣左搭巴士

如果香港政府不再反對5大訴求，相信一、兩秒後香港可以回覆昔日的光景

直接同狗隻傾

是但你啦
反正我自從黨鐵跪左就冇再搭
隨便停

貼紙仔

扶手電梯灌水
戶外都有電梯喎

唔好撚開啦，話鳩知你
而家全香港都知你日日早收阻市民，假宵禁

冇人撘黨鐵啊，收皮啦

港鐵如果拎831 cctv出黎
唔隨便停止服務

相信一星期內不會再有衝突行為

不如你驚冇人搭好過，唔洗係度口響響

禿頭種

你一至五點都開架啦屌

廢物

如接受5大訴求
香港可於2個月內暫時回復正常

攞呢樣嘢嚟要脅就知之前都喺特登封站制造不便
屌佢老味依家仲要挑撥手足

要脅?

港鐵係咩黎架?

又提水？

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

奶黨共丫那，一兩星期丫那，繼續拆佢老味

佢唔敢開口問觀塘站

是但啦
已改坐巴士

不再與警察合作
不再打壓遊行示威權利

示威者會停止衝擊及協助清理警方留低嘅手尾

黨鐵霄禁，係迫商家佬向政府施壓既好方法

哈 你咁樣係唔會令到我地驚架

屌你老母 又想分化

禿頭種 笑到仆街

今個星期日同我爆哂佢

陳局長
明白

收早d啦屌你
10點太遲啦

晚晚8點

局長用心良苦

又申請裝修？

禿頭陳每次講野都好似有d玹外之音咁

最好10點都應該要適應

可唔可以再裝修

一至兩個月
商家會先聯手叫政府開番

佢係咪叫緊我地去搞

wfc, I don't travel by mtr any more

好撚啱

分清楚邊個係主人未

屌佢老母拆晒啲鐵路變做單車徑好撚過

呢個真，習慣左10點放工搭巴士，舒服好多

幫一幫佢
第6 日 或 第13 日

唔知好事定壞事

好撚需要你咩
當巴士無到?

實現五大訴求一日內回復正常日子

屌你老母我真係好撚驚

如再不交出831完整cctv，黨鐵將繼續受衝擊。

咁樣不如永遠唔好開

垃圾條件 憑咩出黎講數
邊位啊

狗官

收皮喇黨鐵 你回復正常都唔會搭呀 繼續宵禁喇 唔該哂

屌以後咪撚開啦 等香港人習慣搭巴士

搞死商場

以後唔好撚開

咁又唔得
起碼公開831cctv先

根本就可以用
係要十點收工，做成宵禁既現象

目測黨鐵商場商舖死得好嚴重
相反旺角就旺丁唔旺財
同埋多咗人響應懲罰黃舖仔
喺旺角望入吉野家同附啲舖真係榮辱互見

絕對唔會幫襯黨鐵任何舖頭

冇搭黨鐵
又冇黨鐵高層死亡，黨鐵開唔開冇人會理

關我撚事 咪撚開囉

如果回應5大訴求。我即刻辭工幫手恢復港鐵運作

封撚左佢啦最多搭巴士返

35%收入係車資嘛，減啲都好呀
少人坐，少人留意到廣告，又減下價
收入又少啲，政府收入又少啲

唔可以一步登天，咪一步一步做囉

唔好開 睇下邊個死先

講到好白就係一早整好係唔開車吹呀

支持繼續宵禁
想睇吓旺區做唔住

完全唔介意成個黨鐵執柒埋去

如果港鐵全年都不能回復正常，全年業積會否變成覷損？股票會下跌幾多？

威脅 我屌你老母 我游水過海都唔撚撘你老母閪鐵 on99

根本商場食店頂唔順長期宵禁

乜水啊，同我地講數？

即係博裝修架姐？

正常又點唔正常又點
No one care ah dllmch

繼續宵禁，各行業繼續寒冬

唉
又吹雞

咪係囉 個頭成個燈泡咁

如果狗鐵繼續做狗 永遠唔洗回復正常

執7左佢啦，永遠咪0開啦

唔為香港人服務
就以後都咪撚開

支持宵禁

唔撚洗宣布
做乜鳩都唔關我事
最好出軌/大爆炸/斷橋

咁你宵禁啦
香港人好快習慣冇黨鐵

呢排無左港鐵 生活如常

無黨鐵完全無影響，咪撚開囉

Food panda係度吹水

佢敢開返就幫佢再裝修

多生意到月票都減價

正常返都唔撚搭呀on9

哇真係好稀罕啊
無架你搞到d商鋪賺少左咋嘛

有冇英文文宣比鬼佬知道下咁樣係接近宵禁

叫你班臥底咪撚成日喺黨鐵門口放火啦，
屌你老母臭化閪!

最好你就唔好開返
之前因為無鐵被罷左兩日工不知幾爽

講數啊屌你老母

唔好畀佢停喇咁就要

即係繼續有得早收工

你大鳩我呀？

我覺得其實佢係叫緊救命，佢好想開番但又無籍口

雖然你無乜頭髮，但都應該了解咩叫洗濕左個頭

而家唔係我地求你開番呀

繼續裝修，有本事以後都關十點囉柒頭

執左佢囉

自從831 真係一次都無搭過
不過我唔係返9-6

有冇衝擊，黨鐵都會自己壞架啦

因為股價跌到仆街

呢句野既意思就係話

如果黨鐵繼續停, 係示威者攪到你地無得搭黨鐵番工/去街/番學/去玩
示威者就係大家的敵人

手足繼續

你咪宵禁囉 而家無人驚你啊

大鳩我？ 收皮啦

繼續啦
黨鐵

夜市酒吧全面仆直

你大我呀

好呀
你一開足時間就同你拆撚左佢
連機埸快線一齊拆

晚晚咁早收但又唔見維修咗啲咩

因你唔開都冇咩問題

仲覺得威脅有用咩
香港人已經慣撚左

最好永久關閉，快啲執柒左佢

如回應五大訴求，示威可在兩小時内結束

noted

黨鐵先係香港既春袋我哋一齊揸爆去

開囉
真香港人已適應没有黨鐵的生活

咁撚串 我又唔驚你呀
依家大條道理唔OT

星期日扑佢我老母臭西

最多搭巴士

你咪唔好開

教路

執柒咗佢啦

講到好似無左港鐵唔得咁

無人想搭囉 屌你老母柒煩！

我寧願冇得搭都唔撚想比你用黎運狗

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

香港人不論黃又好藍又好
港豬都好
適應力最強
呢頭嬲完嗰頭照淘寶

咪玩啦仲要搭鐵
唔好以為唔洗錢我無咗你唔得

唔係黨鐵咁仆街身為港島人都唔知原來九龍巴士咁方便
基本上最多轉一次車大部份地方都去到

支持

好 就係唔撚想你開

我建議以後都唔開

戒丁都係

痴心妄想

不如以後唔好開啦
反正你星期日都關硬

根本黨鐵大把零件, 特登拖住做

姐係認狗鐵係你話閂就閂啦？
而家好恨搭咩

如不再有腐敗政府，一至兩年後香港昔日光輝可回復正常

咁唔想開咪撚開啦
等市民唔駛煩

呸！
以為我地好稀罕咩
早d收皮啦

黨鐵回復唔回復正常WFC

得啦～好似欠左你咁

繼續十點，無所謂。習慣曬

以後收十點囉…柒頭

最好九點就收

好啊

呢類說話係拎黎呃鳩d傻閪
令一班無獨立思考能力嘅人怪責示威者
可以話係仍然想令班淺藍變深藍
手足們我地要頂住

回復正常既意思係咪會繼續信訊故障同出軌?

街市講價？
抵你比人爆

好似好恨搭黨鐵咁
Sor 呢半個月已經習慣唔搭黨鐵
反而如果局住要搭個心好抗拒

我被迫搭果陣總會玩下茄汁 不局限於閘機